成日話大學canteen平,但係ou嘅canteen一啲都唔平,咁ou仲係咪u?

不嬲都唔係

出左pool未啊